## 服务器规则
为了维护良好的游戏环境和社区秩序，请所有玩家在游玩时遵守以下规则。违反规则的玩家可能会受到警告、禁言、暂时或永久封禁等处罚。

## 尊重他人  
禁止恶意侮辱、骚扰、人身攻击其他玩家。请保持友善的游戏交流氛围。

## 禁止作弊与滥用漏洞  
严禁使用任何形式的作弊软件（包括但不限于外挂、修改器、飞行、穿墙等），以及利用游戏漏洞获取不正当利益。

## 领地保护与建筑规范  
未经允许不得破坏他人的建筑或领地。建造时请注意合理规划，避免影响他人及公共区域。

## 广告与商业行为  
禁止在游戏中发布任何非官方认可的广告内容。禁止进行涉及真实货币交易的行为。

## 违规举报与处理  
若发现违规行为，请通过指定渠道及时向管理员举报。我们将根据情况进行公正、公平的处理。

以上规则适用于服务器的所有游戏模式和活动。请各位玩家自觉遵守，共同营造一个和谐、安全的游戏世界。

